其實點解要怪肥婆

肥婆無做錯
只係佢地又肥又懶
肥婆仆街死

樓主好波！

肥婆可恥